あけましておめでとうございます

今年こそ香港に栄光あれ

ありがちょ

良いお年を

皆様のご健康とご多幸を心からお祈りいたします本年もどうぞよろしくお願い申し上げます

ペニス

香港頑張って

あけおめ!!!

香港を取り戻せ！

いくいく

一生懸命

良いお年をは大晦日のセリフでは？

ごめんなさい，私が間違っていました

THANK YOU

やめて

私は日本人です。

あけおめ
香港デモがんばれー💥👊😃

嘘つき

你個名
ファンですが？

本人です

SO GOOD
PUSH

あけましておめでとう